搵到人戴「銅芯口罩」仲難撚過Find Mr. Wally

屌奶星，又話幾多百萬人登記
又話郵差一人一日要派幾百個

屌，出到行戴個底褲口罩既人少撚到
只見過廢老同外國人有戴過但一隻手都數得晒

香港人到底有幾唔撚信政府

唔出嘅話

又唔係無
無嗰陣先算啦

有見到喎都多人戴

少數派

你見鬼？

今日喺U記見到有個亞嬋戴，驚左

尋日同前日出街都見到唔少人戴 連買廚具個sales都戴緊

有人戴你係咪即刻跳樓死

我今日係紅磡撞到一個

利申: 用開 5n11

我個藍絲老母早兩日第一次戴
未出門口已經除左落黎
然後自言自語政府真係信唔過

係中年人用
後生暫時未見過

咁撚柒

深水埗好撚多

唔係講笑
岩岩見到個弱智人士戴

剩係見到鬼佬戴

50億已袋 理撚得你

多數白鬼戴

廢龍你文盲？

賓妹都見唔到有戴

應該得廢佬會帶呢啲地褲狀啲物體

有撚咩 比狗戴到嫌肉酸

拎哂去炒啦

賣到$20蚊都偷笑啦

屋企人用緊

垃圾

得班柒頭會戴
Fc-ed

你日日上SAVE HK?

你本人都係

唔係好識係邊個

收嗲啦盲反

係黨鐵見過

笑死
廢老同事一路講野一路跌
後尾直情唔用轉返普通口罩

搭黨鐵平均五分鐘會見到有一個戴
成班柒頭嚟
利申日日都要坐黨鐵無得揀

我見成卡都冇一個

將底褲戴上臉係需要勇氣

咁耐見過兩個

認真 自己出街睇下啦
頭先經過sogo已經見幾個人戴

見過兩個

琴日見到個中學生戴

後生嘅淨係見過一個
就係老母拖住嘅弱智仔

我帶緊

佢面形柒，我帶無問題

老母用左一日，洗左2日都未乾，cls

邊個用，除非唔洗

呢排熱到咁點會有人戴

150蚊周街都係口罩點解要戴政府啲？

中出完先比返個套你

上一次睇完同類po即刻畀心機留意
都淨係見過一個巴士佬戴

公司個藍絲日日戴

你弱智人士？

今日搭叮叮見到個廢老用

久唔久都見到啲廢佬同鬼佬戴下

應該成嘴都係汗

除左呢兩類 我真係冇見過其他人會戴

吓 都好多人戴啵

搭車返工都見到有幾個人帶
雖然唔叫多 但望到好反感

見到我會笑柒佢垃圾除左鬼佬（唔夠打）

帶住口罩點笑佢

咁多日以來琴日喺朗豪坊見過一個

你戴口罩講唔撚到野？

我戴自己條底褲好過

老母登記左個拎黎玩下，屌你老母成陣爛鳩cheap布霉霉地既味 ，又厚又焗，就算當佢超勁功效都唔撚柒帶啦，仲要成條大媽底褲咁

見親都係廢中

全港人都有黎計絕對唔算多不過都叫做有人戴下

帶黎影完相就除既奶共雞

吸埋銅落肚, 件罩本身就有問題

524港島見

佢講嗰啲羨慕嘅黑衣人係咪支那狗偷渡落嚟香港所以冇得攞

後生仔唔撚會戴啦

老區可能多廢老戴

灣仔見到鬼婆用，2-3個

見到樓下個看更帶

我老母用緊
佢之前口罩都係一個用幾日個d黎

哇 冇人屌佢？

今日搭車見到有個
男人 望落成個大陸喱咁款
帶住個臭閪爛bra個樣仲好撚有自信咁
佢見我啤撚住佢 佢即刻dum低頭唔敢周圍望

大把人當胸圍咁戴，真係唔識嘢！

我會好大聲笑佢

底褲笠頭羞唔羞家 因住衰三年

如果係巴絲笑親你就講聲唔好意思先

中銅毒

真係好多鬼仔戴

前日先見到有兩條佬戴住條底褲 翹住手行街

淨係見過阿婆戴

見過3個

你話呀，見過有後生仔女戴，起碼撞過5次

今日見到個老野戴

第二張
楊明條撚樣

咁耐見過一個

其實一日都會見到一兩個

一次都未見過人戴

第一張馬蹄露，第二張楊明同姚瑩瑩，第三張左邊楊明條女，右邊真係唔認得。

驚𠹌咗

都算好少
我就咁多日以黎見過三個

今日行過尖沙咀
得一個南亞有戴

中西區見到，你住大灣區?

頭先我見到有2隻廢青戴，黃埔

公務員想講少少嘢

毒口罩戴完仲衰過冇戴

個頭近d人咪會戴

見過兩個阿嬋一個阿叔一個女人戴

見過一個廢中戴
柒撚到

十足十d毒撚俾女望左眼就係度FF人地鐘意佢咁

派左都唔撚要佢

西環嗰頭見過有個白人後生仔戴

右邊咪楊明條女個家姐

中環大把鬼佬帶

樓豬日日帶

藍屍標誌，見到即刻彈開

有乜問題
我覺得幾舒服

見過一次鬼佬戴

頭先見有條女著埋件相近色既衫去襯個罩
但又用頭髮遮面兩側

so far見過2個

除非你肯每用完一次都洗 洗又要晾乾 如果唔係不如用返一次性口罩好過

見過兩次 兩個都係鬼佬黎

我試過一日見到2-3個廢老有戴

點解會突然之間除

呢啲天氣豬咀無得輸

認真咩
成個星期加埋見得3個

勇者

應該係因為焗到pk

今晚見到一鵬庇護工場友上台帶

我覺得好多都係本地人攞咗唔要送俾鬼佬同事朋友

見過幾次鬼仔鬼妹戴

我黨鐵見到有人用

我驚到即走

冇

下次再見到物理形式撞鳩佢啦

真係未見過

老母藍
但都話淨係落街買外賣先敢戴
話政府啲嘢流 唔信洗到60次

馬蹄露: 似底褲？設計唔靚？送都唔要？攞黎燒咗佢？戴咗好焗？上網登記有陰謀？咁記得唔好登記攞一萬蚊呀！
只要心念正，萬事佳好！感謝銅芯抗疫口罩
# 開心正能量丶保持心境愉快、自然變得美麗✌️
#銅芯抗疫口罩

收撚皮啦 戴住口罩都遮唔住個柒樣呀

今日收工先係尖沙咀見個港女戴

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

咩戲黎？

我個日喺mk見到6,7個戴
想講個口罩真係好臭，啲人點戴得落

放工坐車先見到兩件蝗仔乸

所以話
on9真係有樣睇

又焗又大
個罩郁黎郁去係咁跌
仲有陣味咁

認真未見過

電視入面見到柒婆戴

唔好打飛機，今日睇到有鬼佬用

中環區唔少人帶

呢班人間垃圾真係出嚟獻世

派咗咁多日得琴日見到有一個戴

好少可戴口罩都柒

疤狗?

真心，暫時好似冇見過人戴
可能我冇咩點留意啦

口罩有使用期限
呀婆底褲你幾時拆出黎用都得

都唔撚明後生仔點會係藍？

連我工人姐姐都嫌棄個底褲口罩唔戴
寧願俾錢買啲印尼口罩
不過我好似真係出咁耐街都冇見過人戴